有冇人可以講下自己女朋友平時有撚幾閪？

好想知

eg 性格 小器個d

遲大到 我等左十幾年都仲未出現